覺不覺林鄭工作狂性格害撚死人

山竹係咁，今日又係咁

港女性格
越叫佢做, 佢越唔做

狂妄自大 永遠唔知自己錯

聽講話佢以前做嗰啲唔知乜乜署長局長嗰陣都係咁樣，不過嗰陣係影響佢身邊嘅人，而家係影響全香港人

條友幾撚時死，佢害撚死好撚多人，未試過咁憎一個人

屌佢老母佢真要快啲死

佢嘅好打得係建基於佢嘅冷血同自大

佢只係一個有用嘅下屬

但從來都唔係一個好上司

覺唔覺得林鄭害撚死人
覺

呢d咁既撚樣都上撚到位做特首管香港人真係冇天理呀

林奠應該要知道
佢而家呢個自大狂妄嘅性格
係呢場運動一直可以堅持落去嘅關鍵之一
不過佢知道都冇撚用，佢都唔撚會認

閪女人臭格

唔怪工唔工作狂事 係條八婆唔衰得 成世第一次輸得咁徹底 條氣唔gur
成日想反cup 未反cup就打撚死你
佢講咩唔想你地得逞 唔想中計 就係覺得所有人都係針對佢 唔信你地抗爭係想為普選

she sucks at every aspects.
except sucking xi's dick i guess

所以咪做得好好中共既棋子囉，依家中共鎮壓成功又贏，鎮壓失敗再清佐林鄭同黑警佢，重啟政改傾返357年煮死香港又贏

希特拉都話經歷過好多失敗所以遷怒猶太人
呢個女人係咪就係太一帆風順所以性格先咁痴線

虐待狂接近啲

陷家剷
既然係佢眼中暴徒無比咁危險，咁憑咩判斷唔停工停課，唔通仲有野重要得過人身安全？
呢d時勢仲要計較會唔會中計，會唔會跌入圈套，呢個賤女人唔輸得嘅性格的確累死唔少人
定係佢根本就想有人死，用人命逆轉民意
仆街林鄭成家做十世豬狗都唔夠贖罪